文明國家係咪得返英國唔駛隔離直接飛？

大家用開咩app睇機票？

利申鄉下佬

就算唔使隔離都要有合理理由入境

可唔可以講多d? Thanks bro

馬爾代夫唔使隔離 Visa in arrival

拎BNO入咪夠晒合理囉